其實老豆搵仔同國難五金停止運作係對你班和理非有得益, 冇損失

老豆搵仔停更
以後唔會再有人搵魔警尋仇, 你地唔撚洗再POST梁天琦封信禁撚住班友

國難五金停止提供GEAR
以後冇人有GEAR上前線食子彈, 回歸和理非抗爭, 你班和理非都唔忍心睇住班學生被自殺架,冇人上前線咪冇人被自殺囉屌

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

我前幾日先醒起